支私煙燒完啦，仲有呢樣重要嘢大家要關注。

【送中 12 港人被正式起訴 2 未成年被告聽證將不公開】

12 港人被指偷越邊境的案件，深圳市鹽田區人民檢察院今日公布，以被告人鄧棨然、喬映瑜，涉嫌組織他人偷越邊境罪；鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒、郭子麟等8人，涉嫌偷越邊境罪，依法向深圳市鹽田區人民法院提起公訴。

對於案件另外兩名未成年被告，深圳市鹽田區人民檢察院則稱會擇日舉行「不公開聽證」，並「依法作出決定」。

推啊